覺唔覺嫖賭飲蕩吹 偷食 踏兩船 撬牆腳 其實好小事

諗深一層近年港共同PoPo做咁多傷天害理嘅陰暗嘢，真係大開眼界
所以我開始覺得平民百姓 嫖賭飲蕩吹 偷食 踏兩船 撬牆腳 倫敦金美容雞之類嘅事其實對比起，算係好小事

利申：無做以上事情

唔俾人知直頭係無事

最搞笑d人話偷食會有報應，咁又唔見班Popo做嘅嘢有報應？PoPo咪又係繼續無法無天，所以報應論真係得啖笑